網購順豐收件一問

係iherb 買滿左錢可以免運費用順豐送過嚟， 但係屋企唔係成日有人，有冇巴打知收件地址可唔可以寫順豐站或者順豐智能櫃地址去擺？

想知

可以

可以，送上門仲可以要求幾時送，送前call你

佢打嗰嚟陣同佢講屋企無人，叫佢擺去門市或櫃就得

樓主淨係想順豐站/智能櫃喎ching

可以, 到左佢地會 SMS 通知你去攞件, 好多人都係咁做.

試過，但個地址我直接寫順豐站自取

多口問下，地址咁打有冇錯，定係要打埋個順豐點碼？